[純學術討論] 其實引導條例

改一改個 Scope
包台灣唔包中國
咁林鄭咪唔駛再喊
大家咪唔駛再抗爭囉？

利申： 無知小朋友

中國𠵱家急住要收返香港國企走資嘅錢返去救火
唔包中國？冇可能？

推

唔可以
咁做間直承應左臺灣獨立
香港係有引渡條例但寫明不包括中國
而家官方就係當臺灣係中國一部份 所以先要修例

將不包括中國改為 不包括中國大陸 咪得囉

其實可以就咁處理謀殺一條罪

佢個目標就係要承機引渡香港人去中國
仲有，中國大陸係當臺灣係中國大陸一部分

台灣offer左好多方案
係香港ban柒哂